邊度整電話mom好

我冇阿妹大肚

咁係阿媽大肚？

自己淘寶買mon換